屙左舊屎？

頭先10:40分係屋企感覺到屎意 入左去廁所屙屎
40分入43分就完事 整個過程好順暢 只有一舊屎屙
我習慣兩格紙巾抿一次屎忽 因為唔想浪費
拎起紙巾大力摩擦屎眼 慕求係要清潔得盡善盡美
為左確保無哂屎積 我就檢查下張紙巾
點知發覺一點兒屎色都無 甚至近乎全新未用過一樣
以防萬一 我就聞下有冇味 無色無味 不以任何意識形態存在
更神奇既事係 我望向屎兜 竟然連舊屎都唔見埋
呢刻我只係反覆咁諗緊同一個問題，「我係咪有屙到屎？」

最後贈一首徐志摩既作品《再別康橋》
悄悄的我走了，
正如我稍稍的來；
我擦一擦屎眼，
不知是否曾屙屎。

Ps:真人真事

好一個藝術派啊！

圖呢

屙屎係有感 只係舊屎唔見左

無屎何來有圖

冇屎嘅馬桶都可以影下

唔使驚。其實啱啱你已經shift咗去冇痾屎嘅平行世界，世界上只有5%嘅人曾經試過。

幽靈屎

不了

西貢結界後續？

合理解釋